[直覺塔羅占卜] 你問我答 [2019年11月號]

⚠️睇清楚下面，否則Skip。⚠️
1️⃣ 隨緣抽籤做簡單占卜 (你當係試食啦)
2️⃣ 每人只限問一條問題 (記住)
3️⃣ 形容一下你件事或情況 (一定要)
4️⃣ 每句都要落齊標點符號 (一定要)
5️⃣ 凡對未來預測範圍為兩個月 (留意)
6️⃣ 不要用分身多次留言

💿「CD-ROM」、🤭「不便留言者」、🗣「吹水者」、🔮「詳細占卜」，可透過以下方法搵我，一定要註明係「LIHKG」。
💼IG
🙋🏻‍♂️TG
✳️如IG / TG超過一星期沒有收到回覆，則代表沒被抽中，或冇睇清楚#1所以被Skip。

🙏🏻邀請你follow IG支持我繼續落去🙏🏻

短笛巴早晨ar
想問少少野

最近對個男仔有興趣，覺得幾夾，想問有冇機會可以發展？唔該晒

情況：我同個男仔曖昧左一年，做左好多曖昧行為 ，但係9月到斷咗無搵對方2個月 ，因為我覺得佢當我係水泡 我自己斷左聯絡.
最近突然搵返我 我同佢出左次街.
問題：我同個男仔仲有無可能發展做情侶？
唔該哂你

hello有個韓團叫Monsta X，入面有個人叫元虎，佢最近因為醜聞同假新聞退團 佢可唔可以翻翻去？

大師你好，對象最近經歷緊一啲難關，我同佢亦只有普通聯誼既關係，我驚我搵佢既話佢會反感同埋煩到佢，唔知點做好，所以想問下佢對我既睇法，唔該。

最近對個女同事有興趣，諗住黎緊一兩個禮拜內約佢，呢度問下有冇機會成為情侶

Hello,大師,又黎支持你。
想問下未來兩個月有無機會發展新戀情？
大概現時工作上接觸既女性都偏多。

大師你好，我同女朋友分開咗一個月多啲了，曾經死纏爛打過但仍未能修補關係。現在大家朋友關係，後日係紀念日，我想做啲嘢感動佢，請問大家仲有可能嗎？

你好，想請問一下近排既愛情運。會有新對象，定會復合？謝謝你。

大師，我係女，想問同前度仲有冇機會復合？唔該你！

#2
暫時預測你哋嚟緊兩個月裡面，會喺埋一齊嘅機會唔大，雖然係相處得舒服，但仲有好多嘢係未夾得嚟，加上尚未預視到會有愛嘅元素出現。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#3
你哋嚟緊兩個月裡面依然存有可發展嘅空間，但同時亦會出現好多變數，所以嚟緊你哋越close，就會越不停地出現大大小小嘅上上落落，時好時壞。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#5
睇嚟你哋嚟緊兩個月嘅發展空間都好窄喇，要留意不要過份陶醉喺自我感覺良好，有時要抽離一下，望一望清楚個事實。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#7
你咁講，即係HeHe啦，首先你要知道對方係咪同你一樣取向先，如果佢唔係嘅話，基本上都唔需要再煩喇。

先不理會是否HeHe，假如你依兩個月去表白嘅話，睇嚟件事都唔樂觀喇，極大嘅機會被拒絕(沒有回應也是一種拒絕)。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

最近對個女仔有興趣，覺得幾夾，想問有冇機會可以發展？唔該晒

#8
放心吧，佢係welcome你去關愛佢，不過你要明白有啲嘢係物極必反，太多嘅話自然會感到反感啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

姐係其實佢搵返我都係當我攝時間..？水泡咁？
所以我係咪應該抽離呢段無可能的感情
不過都唔該哂你

#10
暫時睇你哋嚟緊兩個月裡面，都只係朋友關係，未見到會成為情侶，但你依然可以繼續投資落去，諗多啲聯誼活動出嚟啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

大大你好
我已經搵咗工兩個幾月，本身傾好咗個offer突然又有變數，想問下最尾我會唔會順利簽到約
感謝你

比人拉左，懷疑幾條罪但係踢到保，律政司會唔會決定告我（未來兩個月內？我無暴動）

您好，啱啱分咗手一個禮拜到，想問下有冇機會復合到

大師你好，我有一個在意嘅男仔，我地平日都會wts傾計，而之前佢同我講過佢對我有好感，而佢都知我對佢有好感，但過左一排佢好似frdzone左我。我想知我同佢會唔會有發展機會？

早排同朋友道歉,可惜我用錯方法...仲未解得開誤會。 想問將來如果有機會,其實應該點做先可以解開呢個誤會?

大師你好，最近有個我有好感嘅男仔，我想問我未來兩個月同佢嘅發展會點？

#12
如果你約得成佢嘅話，對你哋段感情係有所幫助嘅，會大大增加進展空間，所以除咗約佢之外，都要計劃下點樣互相加深了解，如果唔係就白白浪費機會㗎喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#13
你哋嚟緊兩個月裡面嘅機會都好微喇，始終佢對你冇愛意，亦冇意思想由冇變做有，睇嚟你依場仗都好難打喇，為免令佢討厭你，真係唔建議你再chur住佢，考慮下keep住做friend啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#14
你依家嘅女人緣都未算多喎，嚟緊兩個月裡面會再旺啲添，雖然未確切見到有新戀情，但機會處處，暫時不用急於追求，主力enjoy跟女性相處，建立穩個友情先。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#15
你未來兩個月裡面，有機會可以獲得offer，New Age學說-吸引力法則，多啲諗下自己實會得，唔好成日都咁灰啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#16
睇嚟喺依兩個月裡面，被嗰份工揀中嘅機會都唔高喇，或者試下搵搵其他工作啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#18
如果你做啲感動嘢出嚟，睇怕都幾難動搖到佢再次俾機會你喇，不過如果你做咗之後，會自我感覺良好啲嘅話，咁都可以去做嘅。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

今年內有冇拖拍

#20
睇嚟你嚟緊兩個月裡面，兩樣嘢都唔會實現到，沒有新對象，亦沒有復合。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#22
你哋未來兩個月裡面，好大機會可以復合呀，依家就開始舖排啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#27
你哋嚟緊兩個月裡面，個交情存有可增長嘅空間，不過就未至於到情侶層面，雖然你覺得大家幾夾，但都要小心處理一啲意見／見解上嘅分歧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#32
睇嚟嗰份工嘅offer都係凍過水（唔樂觀），而搵工方面都唔多理想，send極CV都難會有回音。
如果靠自己搵工係咁困難，不如搵啲老友幫手介紹份工嚟做住先啦，當轉一轉環境又好，當係邊做邊搵也好吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#33
會！睇嚟依兩個月都唔會放過你，就算唔係即刻告入你，都有大把嘢煩住你，都係一場腦交戰嚟。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

Halo 又係我 因為情況唔同左所以想再問
對上一次大師你話前度有意想復合，但最近我地關係僵化，大家都比對方bad feeling ，甚至佢話有啲行動令佢討厭。矛盾既係早前佢去旅行前又主動講我知。到底佢想點呢？我係咪斷捨離比較好？比佢搞到心累，好頹

可無視 請看#66

#34
你哋嚟緊兩個月裡面，依然都仲有復合嘅轉機，不過件事就急唔嚟，你自己量力而為吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#38
你件事睇怕都好難一下子解決，都係用時間慢慢化解吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

同男朋友一齊咗差唔多一年，想知未來我地嘅感情穩唔穩定，thx！

[hide]大師啊大師
想問一下同宜家曖昧緊男仔12月有冇機會發展成情侶？宜家到咗曖昧樽頸位 好多野都未confirm到 好驚自己太chur 唔該晒大師[/hide]

咁我依家應該主動出擊定係慢慢被動咁等？唔該你呀

大師你好， 我最近上堂見到個女仔好吸引（一見鐘情） 好少可會鐘意一個唔笑 好cool嘅女仔，平時唔覺佢會望返我（可能我對佢黎講唔太吸引）， 讀2個course 都有機會見到佢 。姨家就黎完sem而 我未同佢講過野 ，我黎緊會唔會有機會識到佢，甚至發展落去？
佢係我讀大學第一個有興趣嘅女仔
（利申：我yr1）

大師你好 想問我呢兩個月會唔會有拖拍 希望你會答我啦

Hi大師，1年後又黎搵你

想問下同呢個男仔有冇機會發展？

其實都差唔多曖昧左一年，keep住久唔久食飯見面，試過單獨去旅行，大家生日又一齊過，但佢好似愛理不理咁，其實佢係點睇我？會唔會fd zone左？又或者大家仲差咁啲咩？

大師，想問學業，我開盡摩打谷學業，完唔完到我夢想？

唔好意思，問得大多，刪果part請無視

唔該你先
唉真係搵工搵到好撚灰 次次埋尾就得個吉

大師，你好啊。

我同前度都分開左一段時間，期間都有陣時會聯絡，我想知佢係點睇我？

唔該曬你啊，thanks !

單身，中意緊個台灣男仔，同佢之前係曖昧關係 ，後來爭執過後變番普通朋友。佢呢排好忙對我幾冷淡，想知同佢有呢幾個月會唔會關係有進展呀，thx

#39
你哋嚟緊兩個月裡面，都唔係完全無機會㗎，其實大家都在嘗試中，只係未接洽得到啫，所以依家開始要諗下應該點樣去表達自己嘅心意，不需要一下子求成功，首要讓對方知道自己心意就可以喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#41
其實你個心都預咗依條路係長㗎啦，所以唔覺得你會因為要工作而放棄囉，同埋如果是作為一個興趣，有心係唔怕遲，最緊要你enjoy，但如果作為職業咁就變成另一個層面嘅事喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#42
你哋嚟緊兩個月裡面，復合嘅機會都好微喇，好大機會對方已經move on緊。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#49
你哋嚟緊兩個月裡面，發展空間好窄，愛情層面唔駛講，就連友情層面都難會有提升，其中一個原因係因為你怕做錯嘢而損失咗個機會，其實你哋都未去到嗰個可發展嘅位置，不如暫時唔好諗得太多關於愛情層面，先盡量再互相了解多啲啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

請問對方是否仍然對某d事很執著?

是否真的沒有和解的機會?

機會率大約是60% - 70%左右吧。

#56
建議你主動啲搵佢聯誼，首要是大家重新pickup返以前嘅感覺，禮貌地邀請佢，我相信就算近排唔得閒，佢都會如實回應你，請不要再坐喺度等運到，咁樣只會係死路一條，主動一點吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#71
你哋嚟緊兩個月是有可成為情侶嘅空間，你哋欠缺嘅只係一種肯定/信心，冇人同佢講其實可以試下發展，咁佢咪唔敢郁囉，但你不適宜做依個提示嘅角色，如果你哋有共同朋友嘅話，或許要考慮下暗地裡搵佢哋幫下手喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

情況：同個男仔曖昧咗三個月，前個排我表咗白佢話想順其自然咁我就冇迫佢，但之後都有繼續傾，但上個禮拜佢突然已讀咗我，因為佢之前都有已讀過我，今次我就冇搵翻佢。
問題:我同佢係咪冇機會發展到一齊。
唔該哂🙏

#74
你哋嚟緊兩個月裡面，存在可以做普通朋友嘅空間，而能否把握到依個空間就要睇你自己，至於發展空間就完全未見到有喇。。
如果你真係想去認識佢嘅話，其實是可以大方啲同佢傾談，就好似識普通朋友一樣，而個方法都必須係直接，同親力親為的。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#76
你哋嚟緊兩個月裡面，可以有更進一步嘅空間，開始出現一啲情侶元素，或許會有少少曖昧(要視乎你哋點營運)，不過唔建議你故意去提昇份交情，只要順其自然，見機行事就可以喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

多謝大師先
但我地冇common friend...
只好靠自己

#77
你哋嚟緊兩個月裡面，沒有可發展嘅機會，而且唔建議你積極追求，感情事沒有多勞多得，暫時enjoy做住朋友先吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#78
你哋嚟緊兩個月裡面，復合嘅機會就唔大喇，其實如果你想去求復合，係冇得一步登天，還是從長計議，諗諗方法吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

好的唔該哂

大師 我想問我同男朋友嘅感情可唔可以變番好

我想問下呢兩個月既感情運？
感謝。

明白 唔該曬

大師你好,最近對公司一位男同事有興趣,想知佢對我嘅睇法同我地有冇機會發展? 我地冇乜點講過野(近乎零),多數係跨部門嘅會議先見到佢

大師係咪skip左我 ？
我仲等緊佢

感謝大師

#80
依刻佢都只當你係朋友，不過嚟緊你哋做朋友得嚟都仲有可增長嘅空間，即係可以再close啲，但同做情侶都尚有一段距離，你可以暫時先keep住同佢friend，話唔定當嚟緊再close啲嗰時，佢會可以欣賞你呢。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#84
雖然你哋一直有傾計，但睇嚟個交情都係麻麻地，唔算深入，而你哋未來兩個月裡面，個交情仲會走向下坡添，好大機會係因為再熟啲嘅時候，覺得大家都唔係咁傾得埋。
建議你不如順其自然先啦，keep穩咗做friend至去諗愛情事，不要貪新鮮，不要一時衝動。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

大師你好，我上個月識左個女仔。最近都有同佢keep住聯絡，有約過出黎食飯，我覺得佢對我都有好感，但我始終唔肯定對方心意。我想問下我同佢嘅發展會係點?唔該樓主!

就快聖誕 唔想過lonely christmas

#87
睇嚟佢已經放低咗依段愛情喇，只會跟你做普普通通嘅朋友，不願有太多嘅接觸，亦唔打算要重頭嚟過。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#88
你哋嚟緊兩個月裡面，都未見到會有突破，整體個情況同依家差唔多，但你還是可以繼續投資落去的。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

係作為職業嘅話，會變成另一件事，背後是一項商業，而唔係一項興趣。

咁意思係咪冇咩可能

大師你好！
想問下我係呢兩個月內要做d咩先可以增強自己既人緣同愛情運
因為其實一直都冇合適對象再加上最近既社會都搞到冇咩心情, 個人都好飄忽

多謝你！

唔該曬

你好呀!🙏🏻🙏🏻
我想問下呢兩個月我有冇可能遇到一個可以發展嘅對象？
因為一直異性緣都真係麻麻,好想搵到一個可以令我安心嘅對象。

巴定絲？

絲

留tg 我同你傾

冇希望喇 學都冇得返 不過呢個時代 少一個識女仔機會都唔算係啲乜
多謝大師

#99
你哋嚟緊兩個月裡面，存有可做friend嘅空間，竟然係喺街遇到，咁就多啲落街行下，如果真係遇到嘅話，就以一個好正路嘅做法，大方啲傾下計就可以喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#100
你哋嚟緊兩個月裡面，個情況大致上都冇嘜分別，發展空間亦好細，極其量只做到普通朋友，想走返去曖昧階段，睇怕都幾困難喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#104
你哋嚟緊兩個月裡面，有空間可以做到好朋友，但就未見到會復合喇。
如果你哋依家重新聯絡返，而你感覺又良好嘅話，其實都可以繼續keep住friend，睇下日後有冇機會囉。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

唔該巴打
睇唔睇到對方有無對我反感？
唔該！

#110
睇嚟你哋兩個月後，個情況會好好多，其實依家都已經開始好轉，有時啲嘢大家都硬頸，又點去傾呢，留番啲空間俾大家適應，同埋學習點去磨合啦。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#111
似乎佢哋都已經唔再太在意你喇，甚至可以話都已經冇嘜感覺，而你哋未來兩個月裡面，未見個情況會有改善，睇嚟你都唔好太執著件事喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

大師你好 其實都同個ex分開左幾個月了 其實有無機會一齊番？

#115
佢對你似乎無嘜特別嘅睇法，但welcome跟你做friend嘅，而你哋嚟緊兩個月裡面，都依然唔係好熟，但想做friend係可以的，至少佢都唔抗拒你。
其實心動不如馬上行動，如果只有會開至接觸到佢，咁咪會議後閒聊兩句，慢慢嘗試認識下對方囉，不要再坐喺度等運到喇。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

你都冇睇#1。

大師你好，我是21歲男。曾經因為鬧脾氣，傷得佢太勁。我地已分開了兩個月了，我真係好怕真係以後都失去佢，一直都選擇死纏難打，不定時會做傻事煩住佢，但也未能挽回她。到而家決定斷聯一個月，再冷靜咁搵返佢，想問下會唔會有好轉?

#120
似乎對方唔多認為同你可以有發展喎，亦唔覺得有空間可以深交落去，而你哋未來兩個月裡面，個情況都冇明顯嘅改變，暫時都未見到順其自然下會有進展嘅空間，不如你暫時同佢keep住做friend先，順便睇清楚會唔會係自己會錯意。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

想問下呢兩個月嘅愛情運點樣？同鍾意嘅對象有冇機會？唔該曬！

你好！返工識咗個男仔，然後最近哩幾個月keep住有傾計，有時候會同佢出去食飯。佢對我好好，又成日陪我去其他地方，唔開心嗰陣又氹我，但前幾個月佢先同ex分手，我又唔肯定佢對我有無感覺，其實我都唔知我同佢係咪曖昧緊喎，所以就想問下其實佢對於我同佢嘅關係有啲咩想法。唔該晒！

唔好意思呀，大師我唔記得咗標點符號，打返一個有既出嚟。

大師唔好意思 係咪漏左我?

老細最後話口頭警告我算，但我都諗住轉工，請問幾時適合轉工?

#123
你哋未來兩個月裡面，都有可復合嘅空間，而且機會都大嘅，雖然佢依家block咗你whatsapp，但你還是要搵方法主動跟佢修補關係，不要空口講白話，要實事實幹，對症下藥。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

只可以話以依家嘅你，想成為職業有點差天共地。

#128
你嚟緊兩個月裡面，個愛情運勢好好，有機會可以遇到可發展嘅對象，不過係要你主動搵返嚟，而唔係佢自動游埋嚟，所以如果你依家身邊冇心儀嘅人選，咁就努力去認識多啲新朋友，相反已經有心儀對象嘅話，就嘗下跟對方多啲聯誼，增進感情吧。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

最近feel到淡咗
以前係日日都會見面 好痴身
依加連whatsapp都唔多個
加上對方轉咗新工作環境 成日都話好攰
雖然我返工都辛苦同攰 但佢都冇關心過我點樣
老實講 有時都係想搵人呻吓
我放工幾辛苦幾攰都搵機會搵佢
但佢就唔太想理我 同埋好少主動搵我

想問下黎緊嘅感情狀況係點

#130
暫時預測你哋嚟緊兩個月嘅發展機會好微，但如果你對依個人feel good嘅話，係可以keep住friend落去，話唔定friend friend下又再曖昧過呢，世事太多嘢話唔埋。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

好多謝你啊

#131
你嚟緊兩個月嘅愛情運勢都係麻麻地，上天沒有特別關照你，暫時就未見到可以遇到個安心發展嘅人，但都不需氣餒，你就當緣份未到，keep住去識下新朋友吧，有時緣份都是一場機會率遊戲。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

係咪有好介紹，預埋我丫。

好唔該巴打

#136
你哋嚟緊兩個月裡面，會有少許可進步嘅空間，距離情侶嘅層面，似乎都仲有好遠，而整體來說就算你主動增進感情，亦都急唔嚟。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

這是佢哋兩個人嘅道路，不會透露給你知。

要做詳細占卜至會知道

#147
就算斷聯一個月，再搵返佢嘅話，睇嚟都好大機會係食閉門羹，似乎佢對你都幾抗拒，要一下子改變佢對你嘅睇法都的確幾困難，不過成件事係適合用一個溫和嘅方法去處理。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#148
喺嚟緊兩個月裡面，聯絡返你嘅機會係有，但達成一個共識/結論，睇怕就唔樂觀喇，即係話就算佢肯搵你傾，復合嘅機會都唔大。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

呢D唔使大師都答到你喇
人哋講到明囖
唔好再投入喇

#150
你嚟緊兩個月裡面，愛情嘅運勢麻麻地，如果想坐喺度等機會游埋嚟嘅話，睇怕就好困難喇，雖然運氣麻麻，執行起與愛情有關嘅行動未必咁順暢，但如果你已經有心儀對象，還是可以主動啲跟對方聯誼，增進感情，就算逆流行得慢，都總好過停留，甚至倒退丫。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#151
依刻見到佢係有心想try try大家有冇得發展，如果你對佢都feel good嘅話，其實係可以去同佢再close啲，感受下對方適唔適合自己。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#154
這是上天給你嘅建議:
睇嚟上天都唔建議你再繼續糾纒落去，其實可以做嘅嘢，你都已經做咗，再把持落去，不單止沒有進步，受傷嘅又會係自己。(失望與錯敗感也是一種傷害）
所以如果可以的話，請你慢慢讓自己move on吧。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

唔好意思呀，今次你沒有被抽中做簡單占卜，希望下次有緣可以抽中。
但如果你真係好迷網嘅話，都可以聯絡我做個詳細占卜，攞啲Tips返去幫下你手。

#161
暫時睇你哋嚟緊兩個月，整體嚟講個交情都好疏離，建議你暫時不要諗太遠嘅嘢住喇，顧掂咗眼前嘅嘢，先同佢熟咗先啦。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

我七月個陣散左，但ex前幾日因為社運嘅事而聯絡返我，有冇機會同前任復合？

對唔住，漏左標點符號，再打一次。

#169
暫時睇你嚟緊兩個月，拍得成拖嘅機會都唔大喇，你就當係緣份未到吧，繼續努力尋覓落去啦。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#170
你嚟緊兩個月裡面嘅學業運勢，只屬於一般，有空間可以好過依家少許，想突飛猛進睇怕就有啲困難喇，其實你依家都唔算叫做差，建議你不要受外界影響，專心做好自己嘅嘢。

「捐錢活動 紅磚牆下從不孤單」
傳送門：

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

大師係咪skip咗我

#174
睇嚟如果你依家出擊嘅話，成件事都唔多順利喎，失敗嘅機會高呢。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#176
你哋嚟緊兩個月裡面，個關係會有所好轉嘅，但要去到復合，睇嚟都唔係一朝一夕嘅事，係咩原因分手我諗你應該好清楚，亦應該需要好清楚，所以死纏爛纏係沒有作用，專注一下點去改善啦。

題外話，其實佢就算唔跟你接觸，都不能改變你對佢嘅情意，這只會令你有更多的幻想，更多啲「假設」徘徊喺腦裡面，所以重點不在於佢點對你，而是你自己點對自己，先整理好自己嘅能力範圍吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

大師 簡簡單單 我會唔會走出而家人生嘅低谷 甚至去一個更好嘅高峰

大師!簡簡單單,我會唔會走出而家人生嘅低谷,甚至去一個更好嘅高峰?

你好，想問下嚟緊新一年會唔會遇到意中人，突破A0？

求求大師幫幫我

大師你好，最近識左個男仔，同朋友飲酒fd搭fd識既，嗰次同佢玩得幾開心，之後都有喺ig同Snapchat傾計，有話約去飲野咁，唔知我地有冇發展機會呢？

你好啊，想知道2020前有無機會出到pool啊？
絲

#185
你哋嚟緊兩個月裡面，暫時未見到會復合成功，不過就可以keep住friend，你可以試下多啲與對方聯誼，不一定要單獨二人世界，可以係一Group人，甚至一齊去上堂學嘢，都有助增進你哋嘅感情。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#186
暫時睇你嚟緊個情況唔樂觀，未見到會有明顯嘅轉變，如果真的病症影響的話，請先處理好病情，不要強迫自己去追求成績，這樣只會扼殺病情與成績嘅改善空間。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#192
暫時睇你嚟緊兩個月都未會遇到可發展嘅對象，甚至在愛情層面上可以話係死寂狀況，希望你不要停下腳步，擴闊社交圈子，為自己增加機會吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#197
放心吧，未來兩個月裡面，會有新的轉機，可以話係一條重新出發嘅道路，請你堅持落去吧，沒有低谷，就沒有高峰，沒有考驗，便沒有得著，沒有失去，更不懂得珍惜，有時人生路的高低潮，就是一節老老套套的人生課堂。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

唔記得落標點，再黎過！

Hello，大師。呢排男朋友冷淡咗，同埋佢好多時都ot，做野做到好攰。想問下大師未來兩個月嘅感情發展會係點?唔該。

今次沒被抽中，下次有緣再幫你睇啦。

#199
睇嚟你嚟緊1月、2月，愛情運都麻麻地，死寂一片，暫時睇就未見到會有突破，亦沒有機會俾你去突破，唯有暫時先順其自然吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#200
你哋嚟緊兩個月裡面，見唔到會有發展機會，而且個關係仲會走下坡，開始變得疏離。
感情事都不能急著一時，可以keep住friend，話唔定他朝一日可以提升返呢。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

今次未被抽中，下次有緣再幫你睇啦。

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

多謝大師咁大篇幅回覆我。🙏🏻好多謝你第二段文字嘅提醒，我會好好過返好自己嘅生活的。

另外，照大師嘅解讀（復合唔係一朝一夕嘅事），係咪可以理解做我同佢嘅緣分未完？即使我同佢已經好少聯絡（佢大概一個禮拜搵我一次，我一係hea覆一係唔覆）

同心儀對象在未來兩個月有冇機會發展？

-----------截龍分隔線-----------

#202
你哋嚟緊兩個月裡面，會處於加深了解嘅階段，但就未至於到可發展嘅程度，同埋你哋嘅關係急唔嚟，所以不要過份進取，嚇怕咗人哋。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#203
你哋嚟緊兩個月裡面，未有可發展機會，但如果你持續對依個人feel good嘅話，係可以主動多啲同佢聯誼，同埋表現出你對佢嘅關愛。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1

#213
你哋嚟緊兩個月裡面，依然存有可復合嘅空間，但機會不會自動送上門，你自己要主動爭取，你哋分手嘅原因係啲乜，你應該知道，那就對症下藥吧。

🙏🏻邀請你follow IG 支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我。

👼🏻 其他寶寶留言前，請先看清楚#1